未中學畢業學乜人上連登？

走啦dse

其實你應該去嗰啲DSE討論區嗰度講囉
你而家開post咁又點啫

中學雞走啦

蓋清唔係17診咩

歲

四張啦